3690個盤仲未散水 上望$170 最後召集

傻淡仲係唔信佢係第二隻700?